Moje NN v AA NN 
Letos v NN pro mě Vp velmi AA . 
Protože VB poprvé Vp do NN . 
Vp VB Vf v NN . 
A pak VB si Vp AA NN . 
Protože tyto NN VB velmi AA pro mě . 
Vp VB prihlasku a pak VB Vp NN . 
NN VB Vp . 
Vp to NN abych Vp NN do AA NN . 
A pak NN VB Vp s NN . 
Poprvé VB Vp v NN . 
NN se mi opravdu VB . 
Pak VB Vp do NN . 
Vp VB NN NN . 
A pak VB Vp AA NN Vi . 
AA NN VB Vp na NN na NN . 
Nyni VB klidně Vf NN . 
Po NN VB Vp na NN . 
Tam VB se Vp NN AA ( Vp na NN ) Vs . Oni Vi všechno , jak se VB Vf , jak VB AG NN . 
Pak můj NN Vp všechny NN . 
Vp VB v AA VB velmi AA NN pro Vs . 
Pak VB Vp do NN . 
Vp velmi AA NN NN . 
NN VB Vf NN . 
Ona VB velmi AA a snadna Vf česky . 
Ona VB pomalu Vf NN , NN . 
AA NN VB se VB 8 NN . 
A pak , pomalu ; 
to Vf . 
V NN NN nam velmi AA NN . 
Vp nas na AA AA AA NN . 
NN Vp společně po NN 3 NN . 
A VB mnoho NN . 
Vp VB do NN AA NN NN NN . 
Tam VB velmi AA NN . 
Stale VB Vp hodně z NN a NN . 
AA NN VB pro mě velmi AA . 
To VB NN , proč Vp NN , VB poprve AA NN . 
A pak VB Vp AA NN a NN . 
Poprve VB Vp NN . 
To VB velmi AA . 
Naš NN všemi Vp , jak Vf tyto NN Tyto velmi AA NN . 
Pak VB Vp do NN NN . 
VB se o velmi AA NN NN na NN VB Vf jak se Vf NN . 
V AA NN , VB Vp do NN NN v NN . 
Tam Vp 1 NN . 
Tam VB AA AA NN . 
Na NN NN moji NN a ja Vp nejoblibenějsi NN NN AU NN . 
VB to velmi AA a klidne . 
NN VB velmi AA . 
Toto NN se mi opravdu VB . 
V NN Vp AA NN . 
NN VB s NN . 
Letos v NN VB velmi AA a velmi dobře v mem NN . 
Nikdy VB Vi letos v NN . 
